巫師十週年條片好簡棟😭

見返啲人，回憶返晒嚟

屌你個鼻酸酸地

lm

留名

段片真係好有FEEL
好似老朋友咁

喊係因為冇vesemir

btw 最尾合照攞左黎做wallpaper

唉 呢家對其他game好似冇咩興趣
呢家等cyberpunk 2077
咁耐都未有消息

好掛住女皇 唔知巫師幾時會再出

仲有冇續集其實

話左第3集完
有有外傳前傳就唔敢講，傑佬應該唔會再見到佢做主角

仲玩緊

呢排正式開始石之心
好感動

希望係真

師父呢

現代版witcher
用手槍 用銀子彈

3個時一定要佢死

估到你身痕又偷偷地接contract啦屌你
估唔到日日有女啪都記得我地 傑巴

一係出多隻dlc 吊著命先

新世紀巫師之消失的子彈

呢個系列真是完全整左個新世界觀出黎，有時開game行下個地圖都好似去左旅行咁，個人好享受

Roach

有無人同我一樣，希里走去做女王嗰刻，好唔舍得

我玩到佢死撚咗啊

無論邊一個結局，都有遺憾

無處不在

是但出個外傳得唔得呀

真定假啊！！！

14 level
準備整貓裝

依兩張都好有feel

好正

我玩到希里做witcher
傑佬最後收山同triss過左幸福美滿生活
打打殺殺咁多年，可以平靜過生活，間唔中出黎殺下怪，個下都幾感動

流明番到屋企再睇

音樂一起就眼濕濕咁

source:

竟然冇我, 冇我放水, 跟本唔會有第3集

收皮啦飲兩杯就縮沙

冇我, 連第1集都唔會有呀傻仔

估唔到𠍇佬會對住鏡頭同我地講野

你條友都唔鍾意人多既，鍾意自己一個。
況且，有d人心目中你係第二集就香左

Cerys同佢細佬又無，仲有Pillippa, Iorveth, roche, ves

最食腦既witcher, 同時又最好打

頭先都睇完 嗚嗚好掛住佢地

vesemir叔

合照有蘿蔔

扑得果個女巫去左邊
唔見人

好感動，good ending

btw， DLC 冇睇攻略玩，大結局(孤狼 ending)見到Ciri黎探自己講自己去左邊度邊度真係好開心

希望可以出多集

Ciri 好正

但話時話仲係skip左昆特牌

岩岩一睇就睇左3次

第1:00出現戈個背影

留名
我愛witcher

好滾動 可惜少咁個人

roach係第二主角

呢個style要加埋王家衛d對白

又有新片

雖然好感動，但睇條片個結局似係揀左triss

識食緊係食ciri

第一集個玩法唔太鍾意
邊到有詳細啲既故事？

cdp真係一間好好嘅公司，無諗過10週年專登整條片黎多謝我地呢班玩家

殘體慎入

女主角

諗返起可以同roach講嘢個side quest好好笑

明明係男主角

出多集dlc啦

果個quest正到 講野好灰詣

應該係揀咗yen
杰佬話triss成日叫佢採集埋啲唔知咩草
然後就成日係*yen*間lab到做實驗

間lab應該就係放酒上面嗰個
yen=女主人

我個cdpr 都冇你地諗得咁長細

片中有幾多杰佬既SP?

邊度睇到揀左Triss

打完狂獵boss會出結局短片 講你擇左既結局

我都係留意呢樣

如果玩左ciri死 + 孤獨終老個結局條片就唔岩用

CDPR
btw 呢度有冇人玩gwent

好靚

其實係唔係要第一集玩先，第3集開始玩咩都唔明

希望cdpr唔好步bugthesda後塵
cdpr真係良心公司

唔覺wo
有興趣咪睇翻d背景，但就算直接玩都冇乜大問題

我指呢條片點睇到係揀左Triss

你up乜
btw其實上面d人係睇到triss企近geralt而yen近ciri先咁講?
咁嘅推斷好牽強

揀Triss定Yennefer
Triss
Yennefer

自己負皮先

抖M=yennefer

一定係crones

咩quest 邊度接? 好似冇印象, 我未爆blood and wine關唔關事?

石之心既

我都係第3集開始玩
建議睇左國家勢力 同國王關係先

其實不如重制1同2啦

bnw任黎